痴撚線岩岩差D個地勤打架。。

早排終於抽到HK express 1$機票緊係9沖去番轉日本啦
屌你機票寫11:10 上機 我遲左半分鐘上機佢竟然唔比我上機，大佬半分鐘我沖入去10秒都唔阻佢開機啦
最後個MK地勤拉住我我即刻著撚左 差d打埋出手，屌你最後要call晒食蕉先分得開我地。。

你岩
打撚到佢仆街

上機唔會唔俾上wo

7。7

屌, 入黎呢個po 都晒撚左我半分鐘, 咁我係咪又要打9你

任嗌ga wo

Call埋食蕉黎都未打得成？口遁左咁耐？

塔飛機提早到是常識吧

有冇搞錯 緊係武器打柒佢啦 你係咪廢嫁

你畀人呃左啦

可能見你買$1

原價買個個人到左

所以唔畀你上

0分重作

咁最後入唔入到？

好在呀叔我eq好唔係打撚死佢條MK

打錯字，搭先岩

影張機票睇下個Boarding Time同埋班機幾點走

假膠都比d誠意啦，假到咁

嬲得濟撕爛左。。

新聞都未見你 即係無事啦

排隊上機，正常排喺條隊入面都上到
唔通樓主你將起飛時間當登機時候

屌你老味咁都唔撚打死佢
任上架喎

d地勤真係唔打唔得

因為Boarding Time同Departure Time係2個時間，

有冇睇到Flight Information Display?

一睇已經知你9up

無是咁的
重作啦

渣架，學人地開槍打啦

乜你唔知坐飛機要早d到既咩
我平時早一日就係機場等

重作啦 垃圾

希望樓主你死全家啦

so fake

1/10 重作啦 依加無一蚊機票賣啦

任上嫁啵

地勤唔啱，建議你搵報紙+東張西望投訴

機票個時間係departure time喎

唔緊要 影張爛左嘅黎睇下 等大家一齊感受下丫

假膠

全部delay 都上唔到？

依啲人唔打唔得
葡萄你有$1機票去玩

見到毒撚樓主
一見avseco 就縮埋一邊

無一個係樓豬寫嘅時間

樓主開晒hkexpress全朶，如果假賿嘅話，hkexpress係咪可以告佢誹謗?

11：10 應該係起飛時間

好波呀清! 好撚有型好想幫你含撚

任上地勤

下 比我就打到佢仆街啦 你唔係呀嘛？

11:10 係 飛機 起飛 定上機ar

假膠找存在感

好on9

原來啱啱嗰個毒撚係你，依家返轉頭打過啊。